姜濤話要做亞洲第一？去機場行一轉做到bts咁再講啦

一個係做咗 一個係要做
做到bts咁嘅效果就唔會話「要」做啦

Bts只有一個，唔好下下提BTS得唔得

JACKSON 都多過姜濤啦

姜濤話要做亞洲第一嘛
BTS就係依家既亞洲第一，唔提佢提邊個

諗下好喇 除非香港將人地個練習生制度抄過黎 唔係既話ff咁多都係冇用

啲衣著同金鐘少年團有得fight

歌壇喎精

做人無夢想

歌壇黎講bts 都係亞洲第一喎

香港多姜b fans 定多jimin fans?

佢叫依句等同叫光時 都係比個目標自己姐
正視自己想要既野
唔怕比人笑咁講出尼
我覺得好有勇氣
香港需要多d人去支持有夢想既人
有時香港發唔到夢唔係佢自身既條件
係連自己人都唔撐自己人既風氣

姜濤加油

可能胡鴻軍得呢可以唔係佢自己嘛

bts 亞洲第一？乜水

完全同意
不過連登人紅必反點都要搵位入下

今年上左Grammy既韓國組合
Mirror連菲律賓組合SB19都比唔過

Sorry真係唔識

俾fans打下飛機。R多啲jobs同廣告費先係主要目的

Mirror中女打手你唔同林家謙講？

無知真係可怕

即係口號黎啦？ 冇plan

連登仔：人唔洗要夢想

人哋目標姐 咁又唔好一開始就話姜濤，BTS一三年出道讀捱咗好多血汗淚，先去到而家地位

下次不如直接講要做世界第一
反正都係夢想目標黎
打多啲飛機對身體有好處，佢仲咁後生

其實係咪有閱讀障礙
人地話希望 香港樂壇
唔係姜濤話自己要做wor

我冇反bts喎

我就覺得一步一步咁學行路實際過未學行就同人賽跑囉
比如話要做亞洲第一，不如講要令廣東歌係大中華地區再重新成熱潮會唔會好啲呢？

著到呢班賊咁

淨係講香港都應該多過

唔好執着佢咁樣講啦 都係佢比自己既一個目標

亞洲第一係 周杰倫喎

有目標又唔得嘅？

佢講下都唔得？
有夢想=打飛機？

Bts未紅果陣邊個知佢將來會紅到咁
睇到你呢d盲反撚就好笑
睇死你都係冇夢想，打死一世牛工既黎字派

屌真係成班閱讀障礙有無咁難理解

王嘉爾都屌打

見到中女就嬲 中意mirror唔止係中女囉好無
明明係你脫節唔知依家後生中意咩話人中女

依個post講緊姜濤講咩林家謙
利申 男歌手唱作都投林家謙

你對垃圾mirror出咗香港之後就真係冇人識

做到嘅話佢就已經係啦戇撚鳩

不如話唔撈喇，轉行，香港樂壇冇得救
咁樣就岩哂連登loser既口味

你唔識都正常，人地冇喺香港電視台表演
淨係去左grammy

無知真可怕

我見到既係 夢想同熱血

BTS 2013年出道 仲要喺韓國
香港人咁唔等得咩

要做
做到
樓豬中文攞U

Do姐好撐Jackson

乜原來佢地出道咁耐舊年先識佢地

BTS老師全球第一

有冇plan洗唔洗同你報告
你keep住留意咪知有冇plan lor
5年後真係完全冇進展你大可以binc
做咩咁急

大陸班歌唱老師先係

SB19仲多人識過Mirror

歌壇黎講 亞洲天王唔係周姐倫咩

姜濤嗰句有呢個意思㗎 樓主淨係pin頭一句尾一句
佢講：我自己一定會，我地後生一代（Mirror及同代歌手），香港樂壇歌手，會成為亞洲第一

屌人哋有大志 都要踩人

都話香港歌手 樂壇
要出幾多個po講呀

其實我未見過香港本身韓團fans會鍾意mirror

佢地做練習生做左幾耐姜濤又做左幾耐

支那天王出左支那冇人識

佢又唔係話而家係亞洲第一

樓主想屌都屌好D 啦
肉酸到

韓國連登仔如果好似你咁拎當年嘅BTS同arashi比
BTS都未必咁紅

大中華區就係
韓國冇咩人識佢

唔識就唔識架啦 一定要人識架咩 人人都聽韓仔架？

唔鍾意韓歌自然就唔會聽啦
我覺得iu靚女 但係聽唔明韓文都唔會去聽佢d歌 有咩問題

如果就咁抄過黎就得，
支那男團一早稱霸地球啦

香港要娛樂圈要重上高峰，要靠連登娛樂大亨教路

賤種盲反撚扮睇唔到啦

不能說的秘密 頭文字D 日韓都紅架
不過歌未去到好紅就真 但都好多韓國歌手翻唱佢既歌

岩啊 起碼姜濤真係一個會為夢想而奮身嘅人
希望佢真係證明到比香港人睇

咪同啲廢老話
你班細佬學人革命
老解一出就收你皮一樣

Keung To個樣唔知真唔真,但好似有show過細路相
但韓星一定係假

利申唔係姜糖，無追開viu同mirror

個個都叫光復香港
唔通真係光復左咩
都係個信念啫
佢話希望 即係以呢個做目標
下下咁針對做乜

利申唔係佢fans 但好開心呢一兩年啲人唔係淨係討論容祖兒eason 果啲

好多 上星期幫fd排mirror活動 已經見到幾個人啲飾物手機殼mirror韓團共存
我前面個學生妹仲買咗隻韓團專即場拆 同fd係度傾kpop勁大聲

而家基本上幫mirror搞應援活動啲fanclub都係前韓粉 直程將韓圈嗰套應援制度擺喺mirror度

Bts ig 4000萬follewers，Twitter都成3000幾萬，邊有得比
同埋上面話唔識bts嗰啲可唔可以唔識就google呢，有必要展示自己嘅無知咩？

幾時唔識娛樂圈野就變無知 定你個世界淨係得娛樂?

羅志祥呀

最弱智就係呢啲人比人

係香港講野
除左要驚政府，驚老屎忽
仲要驚一班斷章取義既網絡文盲判官

冇錯

姜濤又唔係話自己要做亞洲第一...

同2016熱狗屌本民前淨係嗌口號一鳩樣wo你
係咪要寫埋革命路線圖比你睇啊？
人地有心有目標肯努力咪得囉
洗唔洗下下走黎踩？

其實佢唔係講自己啦。

亞洲咁多勁人，單係林俊傑，青峰，林宥嘉，蕭敬騰班屈機人，見到車尾燈當贏啦。未計韓國gdragon

不過我諗，佢可能講緊去nasa表演既阿gem，尼個最大機會。

你明唔明兩者最大既分別？
一隊係走自己風格，背後用左唔少時間訓練唱歌，rap，跳舞同寫歌先再出道
一隊係跟韓國做既選秀節目而出道，曲風又係偏韓風，簡單講就係12個本身無咩音樂造詣或者唔強，因為個節目而彈出黎既男人放埋係一隊野就出道

唔好話我睇死香港樂壇
就算係講東南亞堆國家，大陸啲偶像組合都唔會可以好似韓國組合做得咁成功
背後原因唔係咩政府有冇支持
最大原因係其他人冇自己個人風格同實力完全比唔上

連登仔連香港人有夢想都要屌。

你唔識某啲嘢唔代表你係無知，呢個世界冇可能有人咩嘢都識
但係你唔識某樣野，仲要特登走入黎話「XX係咩嚟㗎？唔識喎」咁呢啲咪無知lo，專登否定某啲嘢而表現出自已係無知

根本係睇連登打飛機睇上腦

搞咁撚多野followers都未過200,000就收下皮先啦

啱啱先超過波仔件柒頭

佢只係一個出名啲嘅YouTuber level

屌你老母
咁你唔好諗會發達
因為你份人都冇夢想

Well said
其實我次次睇佢哋出到嚟好high咁 啲fans又好high咁
都會心諗其實做乜鳩
到底有啲咩俾我睇
到到而家我都唔知

依到係討論區 樣樣都要google先留得言 討論區唔洗要 個個去google咪得

講個笑話 成個腦淨係識娛樂圈嘅人笑人無知

做到事旦一個嘅一半當佢贏

呢啲唔係叫夢想

係叫發明星夢

冇實力嘅支持底下得一想二

下下搵BTS 去比，就邊個都死啦........

Anyway , 姜濤有志氣，值得支持

可能電影方面就紅
以前韓國人好鍾意睇港產片

我記得早年有個國際級巨星嚟到香港得兩條友接機

係咪JB

樓豬一係聾，一係盲

以前黎明 學友年代有練習生制度？
荷李活明星來香港 都爆機場 又係練習生制度出生？

歌都係bts 第1

波仔個傻鳩，去咗全民造星2。

攬住隻公仔唱ekids既開始戀愛。

唔係好耐啦

唔係話有夢想唔得 咁你咪繼續發夢囉 成個香港樂壇制度根本唔會培養到亞洲第一

人地都係勉勵同場既歌手
多D動力, 有個目標去做好D啫
又唔使下下拎其他人黎「佢做到XXX咁先講啦」咁比既..
起碼佢唔會覺得自己而家已經好巴閉
有再做好D既心, 其實已經值得一讚

唔好下下長他人志氣
滅自己威風
我諗大家細個都好怕聽到D長老講
「阿邊個邊個仔/邊個邊個女, 考到XXX, 仲叻過你呀」
而係想聽到
「唔緊要, 你有盡力，就OK喇」

利申：非姜枌及鏡粉

唔係lady gaga定少時咩？

上個星期姜狗follower時仲係少過佢 咁就要更加反省下啦

Jackson百分之一fans都多過姜濤啦

唔好偷換概念啦
冇人話佢唔可以有夢想
但有夢想同打飛機中間都有條介線
姜濤講既野貼近打飛機自high多啲囉

都幾撚戇鳩
有目標有夢想又唔撚得
目標SET做牙醫, 軒仔咁咪又係可以搵位屌
多鳩餘
為反而反

但人哋係講香港歌手再做世界第一
唔係講佢自己

肯定話你無知就係淨係識娛樂圈la，同埋討論區同你google有咩衝突？有啲野自己唔識可以查完再討論，但係都可以好似閣下你咁衝出黎
如果你語氣係好嘅，「BTS係咩嚟？點解會係亞洲第一嘅？」我諗都唔會幾個人都話你無知lo，不過算啦，你唔撚會明。

不原來而家仲有你呢啲井底之蛙，利申：ARMY

*乜

以前咩年代呀大佬 咩都要進步啦 以前日本樂壇夠紅啦 依家咪比韓國趕上 問心啦 韓國就係靠呢個制度 啲人實力先有番咁比上下

以偏概全
BTS都有show細路相啦得姜濤有咩
而且你口中既韓星包括好多人
事實上一班明星入面真係有d人有整
但睇BTS細路相真係同呢家差唔多甚至一樣囉唔明點解你可以實牙實齒話係韓星就一定係假

咁唔叫夢想？
Elon musk 細個夢想係上火星，照你咁講佢都係打緊飛機啦，但人地宜家spaceX上火星喇

食懵咗定你文盲 句野係我打架咩? 依架連登有埋roles要 上討論區前要google埋最好考埋牌先可以參與討論 無專業資格嘅人去參與討論都係無知

為撐本土，為左打死對家TVB，有時可以去到好盡

咪係，懷疑分分鐘係pr想造個風氣反佢
成班都唔撚識字

香港人不嬲都得娛樂

因為整容風氣太盛 加上韓國人種本身真係麻麻 基本上9成都要有整㗎啦 可能係微整既

學美國唔得？
世界第一娛樂重係美國 點解要學韓狗？

所以話香港唔配有將來
人地後生有理想有夢想都有得屌

上星期班連登仔吹撚到佢天皇級咁

而家連登打5p字 完全無人屌
正字文化唔守護 仲話光復香港

真不愧係娛樂台 一入黎真係大開眼界

樓豬駁唔到 連覆都冇覆

唔知d數據係「你覺得」定真係有咁既數據

你估娛樂台流㗎

人地有目標又話人FF，冇目標又話唔上進或者咩樂壇已死，連登仔真係難服侍kpop用左成十幾年先真係全球爆紅，bts自己都用左五六年啦，人地啱啱發跡就狅屌你真係心理有問題。

是但啦 你要唔信既 有數據都係唔會信㗎啦

駁唔到 我睇錯左

諗起有人話如果你覺得某某無整容就證明佢手術非常成功好似啲人話荷里活明星基本上個個都有nose job，我覺得有純天然嘅，不過唔多囉，演員入面可能會多啲?

練習生制度又好, 咩形式制度都好, 就是要有競爭比較
而家香港樂壇只得姜濤一個獨仔, 大家目光自愛自然集中一個人身上
等香港多些姜濤就會有比較, 局面會唔同左

咁你咪開post屌個制度囉
串姜濤做乜
佢又唔係話自己亞洲第一
佢話香港歌手要做亞洲第一
訂立目標唔同打飛機
佢話自己係亞洲第一先叫打飛機

set 個目標做亞洲第一都唔撚得

連登仔音樂最勁

我姜b只不過係2字頭已經咁有成就
好難想像過多幾年之後既佢會有幾紅
我信佢一定可以撼贏bts既呀叔
樓上班人係咪無睇過Warrior個mv
要唱功.有 要刀群舞.齊到呀媽都唔認得

咁你又唔好咁講我都「覺得」大部分韓國人唔當整容係一回事。如果你回覆既係貼一大堆數據出黎，我無必要死雞撐飯蓋。但係如果唔係既話，我都可以用同一句說話回敬你是但啦，你要係唔信然後覺得只要係韓國人基本上都有動刀既，有數據都係唔會信架啦

笑你老母瀨屎

又唔識跳舞又唔識唱歌又唔識做戲
點做亞一

酸到呢，人地有個目標又唔得？

佢都係set個目標比自己
做唔到又點

其實人哋係講希望香港樂壇可以再一次成為亞洲第一
樓主文盲耳殘你又跟佢on9

美國更加學唔到啦 本身音樂已經係多樣性 又黑人又白人 又rap又情歌又metal 又punk 香港會出到dance monkey呢啲歌？學美國係學唔黎囉 本身美國獨有culture

首先撇除開有整過容既人
韓國人天生單眼皮只佔最多6-7成
另外3-4成都係天然雙眼皮
而割眼皮手術係韓國最普遍既整容手術
仲未計北韓堆人乜都唔整，已經有一大班雙眼皮鼻高既人
北女南男有冇聽過？

其次，韓國整容數字高好大程度同遊客訪韓做手術有關
本土韓國人整容數根本就冇外人講到咁誇張
最多3:7比，3成人整過
唔係都唔駛咁多人話去韓國見到啲韓妹都係醜樣啦
講數字，其實周圍地區仲多人整容

建議你搞清楚韓國人種起源先再出黎講野會好少少

但唔識mirror會俾人屌

韓國人個個都撞晒樣 又乸又假 可唔可以唔好同佢地比

咁你有冇數據先 之前追左十年少時 係覺得整容風氣太誇張

唔怪你嘅 你冇睇開娛樂新聞
世界其他國家嘅娛樂資訊你都唔知

佢唔係走左去韓國jyp出道 直上支那或者係香港搞音樂 都無乜可能紅到咁啦

割雙眼皮同韓國人種真係麻麻有咩關係

THEN, JUST DO IT. don't talk to much...
我是看你做什麼, 不是聽你講什麼, 講可以天下無敵, 做可以有心無力

笑撚咗，已經分唔到啲人係盲或聾定係弱智 人哋話希望香港樂壇可以上返亞洲第一，唔係講自己呀，成班盲撚喺度屈姜濤，仲好意思開咁多post講

利申非姜fans

要學就學第一

學埋d二流冇大志

我無啊，所以先問你有無
如果無既話，我地大家都係靠對韓國人既一d意見同理解去討論
唔記得利益申報：我有聽bts歌，但都鍾意姜濤既歌，我咁講唔係想貶低我地香港人歌手，純粹上就整容呢個side note討論下

到嗰陣自然機場要人㗎啦。

但BTS的確係當今亞洲第一
冇得唔認，唔同佢地同譚伯伯比好唔好？

屌你老母死韓狗返韓國含人細賓周啦 笑你老母臭閪咩

兒登仔係咁，日日怨婦式叫春
講個社會點樣打壓佢哋追尋夢想

到其他人講佢哋個理想，
班友好似失咗憶咁
第一時間跑出嚟鬧人

set個目標唔好咩
同埋依家係講緊成個香港樂壇
唔係講緊佢自己一個做亞洲第一
死都要斷章取義係冇意思

冇關係你又出黎鳩up話韓國藝人一定有整？
大把＂麻麻＂既人都冇整
BTS V仔同佢老豆成個餅印咁，又有冇整呀

上咩返
本身都唔係第一啦

首先我冇講過一定 其次舉一條友冇整=其他人冇整？

是但啦 乸型拎咩都好 要比同返人比好d

咪係
Mirror雖然唔算最top個堆
但好過班韓狗油頭粉面化到成仔女咁
起碼Mirror唔使整都見得人
成隊BTS都整哂先出道

你啱

都是撚屌不用分那麼細

夢想係咁架啦

你做乜撚野

我話啲香港歌手

乜你覺得真係關事？
而唔係人地娛樂公司識做靚啲門面
藝人塑造得好而吸引？
人地講緊去到連去機場都好似登台咁樣 時時刻刻都處於見人既狀態
連私生活都打埋管理埋（我係覺得好白痴）

笑乜春on9

香港又可唔可以有自己既獨特culture呢

雖然係影迷唔係歌迷，但當年港星係好紅的

育成系最大吸引力係
引發到人既母愛
好似d媽媽睇住小朋友成長咁
呢個就係佢地刞high既地方

多啲jobs同廣告費已經係上階梯既過程啦

有幾勁？
我地鏡粉日日都搵人監住姜b去邊
佢幾時食飯沖涼打j我地都知
唔似得韓狗得個樣去個機場好似行fashion show咁哂命
唱歌跳舞fing兩下手仔先呃到下人

依家韓國啲女人好興剪短頭髮

但做唔到佢想要既野

剩係覺得做藝人要公開埋私生活好白痴
你見人地荷里活個啲會唔會理你

亞洲人思想呢樣真係好垃圾

駛唔駛每一隊組合都list俾你聽有邊個有整定冇整呀

笑物鳩 屌你老母 含撚 5毛 垃圾狗

依家佢又唔係講緊自己
發覺周圍都有你喺到踩Mirror

垃圾，拉

你有冇聽曬姜濤成段說話
佢話希望香港樂壇做亞洲第一
幾時有講過mirror

都未開始就知做唔到？

樓主呢啲盲反撚咪香港獨特culture

未學行先跟人賽跑
如果我係佢，一係咩都唔講，一係就起碼做到少少成績出黎先會再講
咩成績？ 最起碼中台都有聽廣東歌既熱潮係度
依家講呢句話只會推更多無知少男少女為左名氣咩都唔識就走出黎學人做明星
除左幫佢自己搵多錢，冇對香港樂壇發展有任何實際幫助

你邊位 使唔使痾屎都要同你report下

好明顯啦 人地明明係講緊成個香港樂壇
咁都屈人話係佢本人想做亞洲第一

樓主係到吠乜9 好on9好厭世
先唔講你個又on9又冇邏輯嘅標題

人地講緊拎獎speech 講下對本地樂壇嘅遠景 鼓勵下本地樂壇
你就講到佢好自大咁覺得自己已經係亞洲第一

你到底係理解能力有問題 定係厭世到走火入魔 定係諗住圍屌下其他人刷存在感

利申非姜糖

你老母叫你讀好d書都要有phd先呀

我唔覺有咩問題
姐係證明佢心仲有夢想 仲有目標
至少佢有心想做好先

一首都無聽過

係
人地kpop興起都係因為有好多隊元老做開荒牛
boa攻日 , 吸支藉成員奶中 , t-ara吸越南粉..etc
要做亞洲第一真係唔係得個講字

如果我係佢 好應該先坐起本土勢力先再講衝出海外

樓主條on9睇錯野

咁話唔識bts都俾人話無知啦

用細路相去引證一個人有冇整容係唔make sense
已經見過好多韓星同細路個陣成個餅印 或者同父母好似樣
再睇返佢前幾年嘅相 全部已經整過哂

而家新一代尤其大公司出嘅新團嘅樣都已經愈嚟愈偏天然 就算係整都係微整打針多 一嚟都關出道幼齡化事
但係微整容呢啲嘢已經不限於kpop 係全世界娛樂圈常態

但係又的確有好多整得太膠嘅藝人
佢哋整容行業發達之餘 本身價值觀又唔介意整容
作為韓迷我又唔怪得坊間有刻板思想

都唔知樓主咩心態
難得香港樂壇可以多啲新血 百花齊放唔好咩
係都要自己踩死自己人先

仲有人地唔係話佢本人要做第一囉
聽啲唔聽啲 你聽障定理解能力有問題

你冇聽過唔緊要
但姜濤一定要識囉

同啲姜粉嘈曬鳩氣
低質

可能佢覺得係ViuTV圍爐已經覺得自己好勁啦

佢幾時講過"要"做

"相信"都要比批鬥

次次一講佢壞話 就有啲柒頭出嚟話四大天王都係咁

呢啲有咩好知？ 笑撚死

追私生活呢樣嘅就係你所講嘅韓狗帶過去 你以為韓星嚟香港個陣無人追車住同一間酒店咩
佢哋去成個亞洲都有在地fans咁追

人地係咁吹捧佢咪覺得自己好勁囉

秒

認真無可能

香港唔再係以前嘅香港
無左創作自由
自我審查
點可能做到

一句講晒 無知柒頭先會唔識我鏡

真係好慘, 班後生有動力搞返好個樂壇, 都係岩岩開始起步
但班香港人唔撐自己友
係香港真係做乜都係錯

返去聽譚伯啦屌

做得好一定人撐
但呢句說話由佢講出黎只會令更多腦筍都未生埋既小朋友出黎發明星夢
香港樂壇其中一個死因就係呢樣

係啊 大把腦筍都未生埋既小朋友出黎發夢 出黎抗爭 出黎為香港 為樂壇出分力 出黎發夢
跟住俾你班友係背後屌到一棟都無
發明星夢又點 起碼佢敢發 敢做 唔掂既話自然會俾人淘汰 但唔係俾你否定左先
香港樂壇死因係你呢啲人搞到無新血 唔敢入行 先唔講質素係點 如果企出黎都要俾人話發明星夢 大把有質素有才華既人都唔會敢入行

請善用起底功能
利申已block

無屈啦
我唔信RM有整

問題係姜濤想香港歌手再做第一
呢句說話係佢自己講
你冇質素又點做第一呀？
佢係咪唔記得自己都係選秀節目出身，身邊人同自己有幾多真材實料？
佢又唔係唔知香港娛樂圈鍾意玩即食，基本訓練都唔足夠就推人出黎

如果個個都好似你咁諗既話
呢個世界再唔需要歌手識唱歌跳舞啦
求其係街搵條蛋散識講野行路再包裝就得啦
出多幾隊好似YOLO班垃圾咁充斥成個樂壇就一定做到亞洲第一啦
真係有料既人你要為佢擔心出道之後有人反會冇市場咩？

你好似講到佢呢番說話係叫班後生仔 新人做第一咁
你係咪忽略左香港本身已經有班高質既歌手 製作人？ 先唔理Eason依家咩狀況 佢要有心搞香港音樂 你係咪都話佢未夠班做到第一？

點解下下都要咁樣比
大佬依咖2021年 仲用以前舊個套
你好想廣東歌沒落定你葡萄姜濤

btw樓主係唔係70後定80後

咁你係井底姐

佢知自己仲有好大進步空間 自己都知未成為到 要再努力先可以達成呢個目標
選秀節目出身唔代表冇料 佢點都有啲質素先造到星啦係咪？如果真係冇質素 咁佢叱咤拎嗰啲獎係點得番嚟

算啦佢呢啲閱讀理解能力有問題嘅人

下
連登唔係屌開bts成個女人咁
唔應該紅嫁咩

衣加又精神分裂

你諗下以前邊有咁大既話題性？仲係 Eason 出唔出席，Kay 定 Joey 定楊大媽？

而家人地個個上大陸拍抖音，有班人專注返香港，點解唔支持下？？

唔明有咩好笑，我覺得香港嗰班型過韓國嗰班

無論佢係想自己定成個樂壇拎第一都好
依家亞洲第一各方面數據都係支持緊BTS
所以提BTS係完全冇問題

應該同你人生一樣 都係冇plan

Fashion 取決於個樣

手Joke...

你究竟係閱讀理解有問題定係文盲？佢係話香港歌手香港樂壇要做亞洲第一，盲踩都唔係做到咁呀？

有目標都要比人踩，香港樂壇真係多撚謝你

死開啦 泡菜撚
得啦得啦 威啦
BTW想問下防彈少年團去到三十歲仲防唔防到團？

做乜鳩 明明呢個meme係笑bts
亂鳩咁屌

姜b啲死忠唔差得過army

Why not both?

睇埋上面個回覆啦
係我之前表達得差

佢得獎個陣係講香港歌手
不過佢係訪問同之前都講過係佢自己想要既野

你啱啱放監

扮唔識其實係咪型啲

講同做兩回事

啲pr一講viutv有關嘅嘢就即刻出曬嚟
又話唔識33豬又話唔識姜b
起一起底就知睇開cctvb
唔識唔係問題 但講句who?唔識喎 唔會顯得班人特別叻囉
原來無知都可以拎嚟曬命 笑死
btw絲打你個名i promise真心好聽

你唔識係顯得你on9姐

Bts=gay

精神喊話都唔撚比
人地講緊既係目標, 唔係形容緊個現況啊

好肯定佢番黎香港冇人會接佢機🧐

冇常識仲周圍同人講😂

咪玩，一定有啦
隨時佢返黎香港發展就即刻屌打姜濤

之前可能會但呢個時勢我唔覺得會

就係多得你呢啲仆街踩人，搞到啲人唔肯勇敢追夢

加上佢入都入CCTVB，重緊加衰